{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003691",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마법의성펜션(애견펜션)"
    },
    "text": "砂漠のような息苦しい日常から抜け出して旅行を楽しめる魔法の城ペンションがあります。 このペンションは青い山を背景に新羅の五岳の一つである吐含山を眺望できる場所で、慶州の美しい自然環境と多くの文化財を体験できる位置にあります。 また、このペンションは愛するペットと一緒に利用することもできます。 ここで幸せな思い出を作ってください。 ペンションで22時以降に入室される場合、事前にご連絡ください。 訪問者のレビューによると、オーナーがとても親切で、犬と遊びやすい芝生庭園やプールもあります。 客室には必要なすべてのものが備えられており、入浴後に乾燥させることができるドライルームもあります。 ペンションの近くには仏国寺に近い食堂もあって便利です。 客室は清潔で広く、追加費用なしで子犬を無料で同伴することができ、子犬のための食器やパッドも用意されています。 全般的に多くの人が満足している宿です。 ペンションには、個別バーベキュー施設とメゾネットタイプの一軒家の客室があり、すべての客室で無線インターネットが利用できます。 プールは夏季のみご利用いただけます。水着とタオルはお持ちください。 普通の衣類を着るとフィルターが故障することがありますので、スイミング衣類を着てください。 ペットと一緒にご利用いただけますし、5kg未満の愛犬1匹は無料で入室可能です。 5kg未満の愛犬を追加入室する場合は10,000ウォンをお支払いいただき、5kgから10kgまでの愛犬は15,000ウォンをお支払いいただきます。 10kg以上の大型犬は入室できません。 駐車場もあり、ボードゲームを無料でレンタルし、様々な旅行割引券も提供しています。 また、客室は定期的に専門業者からフィトンチッドで管理されており、宿泊客に常に清潔で快適な環境を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこにありますか？",
            "answer": "このペンションは慶州の吐含山の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは青い山と吐含山の眺望が楽しめます。また、芝生庭園やプールでペットと遊ぶこともできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションの客室には必要なすべてのものが備えられており、乾燥ルームも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには仏国寺に近い食堂があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではペットと一緒に宿泊することができます。5kg未満の愛犬1匹は無料で入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室ではどのようなインターネット環境が利用できますか？",
            "answer": "ペンションの客室では無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ペンションのプールは夏季のみ利用できます。水着とタオルはお持ちください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでレンタルできるものはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではボードゲームを無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ペンションの客室は定期的に専門業者から管理され、常に清潔で快適な環境を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 424
    }
}